[接機到着注意] 唔好俾我喺離境大堂見到你

AA員工跪求

你收撚皮

接機無問題

邊個阻住我搭飛機我屌邊個

接機去離境做乜鳩